香港旗幟「榮光獅子旗」

隔離有郭嘉巴 post 講香港旗，我都試吓 post 我哋嘅最新設計。
我同意 TG group 主所講，唔一定要投票選一枝出來做代表，一來唔夠時間，二來認受性不足。如果黑荊旗、龍獅旗、英美旗、Chinazi旗、連儂旗、攬炒旗、巴絲自己設計嘅旗... 全部出哂，你話幾壯觀！
至於未來真正嘅香港旗，歷史自會有定奪（好似願榮光咁）

拋磚引玉，以下係我哋嘅「榮光獅子旗」
我哋想將香港人一直以來守護嘅普世價值（民主、自由、法治），歷史傳承（大英、獅子山精神），加上香港特有嘅抗爭史（和理非、勇武、還眼、獅子山人鏈等），創造出類似飛獅 Winged Lion 嘅神靈來守護香港（並非鷹頭的獅鳥 Griffin）。
獅子金鬃昂首，背有自由之翼，口銜正義之劍，頸掛橄欖枝，右眼為守護香港而失去。
黑暗之時，香港流下血與淚，但獅頂上仍發出五色光芒（五大訴求），令世人注目；
光復之時，血已凝乾，在太平洋上自由飛翔。

民族旗：

抗爭旗：

創作理念：
金色昂首獅子，代表民主、光明、大英傳承、新獅子山精神。
藍色自由之翼，代表自由、智慧、靈活如水。
白色正義女神之劍，代表法治、公義、專業界別守護。
綠色橄欖枝葉，代表和平、希望、和理非十八區發聲。
紅色勇士之血，代表勇氣、犧牲、勇武抗爭。
民族旗為白藍背景，代表光復香港，自由民族。
抗爭旗為黑色背景，代表哀悼香港。五色鐳射代表五大訴求，紅金白綠藍為撤惡法、真普選、查警暴、非暴動、銷控罪。

=====

另外我哋放咗其他設計上 Google drive （包括藍白龍獅旗）
由於並非專業設計師，請多多指教！

[緊急][公投][置頂] 10.1集合定分區搞

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

圖案太大
會唔會縮細返好啲？

講真好核突，公仔太大，顏色太雜

都有諗過, 可以試吓

收皮啦屌 你畫一百支旗出黎都唔夠一個義士拳頭硬啦

核撚突

例如咁樣

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔錯, 但對翼有d格硬黎